[集思廣益]一人一句平時睇醫生登記完，咩說話叫個人坐低係會好禮貌少少

平時登記完叫病人坐低等等，今日返工醫生問我有無第二句語氣好少少

Have a sat

坐啦仆街

坐底啊屌你老母

要幾差先會當面俾人咁話？
你平時點講？

Sit down please
Good Boy!

請你屁股貼在你的椅子上

佢話"坐低等等"好無禮貌

支持靚聲王嘅就請坐低

請小姐/先生 坐低稍等

日日返工都要幫人開門入醫生房，係唔係間間診所都係咁?

感覺好似見我岩岩畢業，恰緊我咁

我平時睇開個間係咁會有護士係醫生房開門嗌名，佢會開住度門等你入黎

利申,我今日都比人咁樣話完 [black][/black]

老人: 坐喇廢老
女人: 坐喇臭
靚仔: 嗰邊坐低吖(之後再坐上佢度)
毒撚: 直接趕走

但我果到長期得兩個人，要做哂出藥、登記、開門、訂藥

仲會係私人時間叫我搵診所既藥廠，去訂藥

護士做嘢唔洗你教

有咩方法可以令個醫生減少工作比我做，已經做到個人訓唔到教，又經期遲黎

其實你係唔係我同事黎

加個請字就得
不過如果有心挑剔，點都有位入你

睇到好似自己開po咁
琴日先比醫生話講嘢tone soft 啲

你真係我同事
佢成日都搵位入我地啦 個日咪叫我地唔好出聲講野

相認po

坐坐稍等

我第一日返工聽電話都勁緊張 比train我個個叫我放鬆啲

我個間唔使 醫生叫名然後佢開門比人

做咩今日放假呀 快d 睇下有邊句岩用

有聲

請坐低等等 / 麻煩坐低等陣 / 可以喺果邊休息陣等見醫生

或者只係你語氣粗啲啦，唔知

可能個醫生鍾意陰聲細氣溫柔

想睇醫生既
講大底

請坐底

呀媽生到我把聲咁hard 唔係我想㗎

sit, good boy/girl
睇情況

有冇諗過係語氣問題

方法唔係無
但你一定唔肯囉

呢啲濕鳩醫生真係做多一日都驚蝕咗比佢

要幾多日假
坐係果邊等陣

無錯呀，真係濕鳩到連25蚊ot 錢都想唔比我

語氣已經好好架啦，平時客人無禮貌都已經笑住口，都比人話

係咪加左助語詞
「坐低等等啦」咁？

Grab a seat, nigga

坐低等等，坐低等陣
可能就係零助語詞

咪就係囉好心你地好禮貌少少啦 黎睇醫生好似殺左你地老豆老母咁

加唔加都會話我地 佢自己咪又係叫人出去坐低等拎藥

麻煩請你坐低等等

btw 可能係你講野無尾音
利申: 之前又係比人話過話氣差

最慘返工都要搬野汁一箱箱既藥，差少少以為去左做倉務員